其實世界唔需要 BBA 呢個 degree ，但人選擇創造咗呢個垃圾 degree

不服來辯

我愛你 你說什麼都是對的

認同 樓主bba 畢業 特別有說服力

on9

樓主覺得無用既野=無用
自大到

我都覺

利申BBA

I love bba!

in bbq, we trust

人文教育排第尾

頂無錯

其實世界唔需要咁多degree

國際金融中心唔需要商業人才

冇BBA呢啲成本低學費都係收咁多嘅科，邊有錢補貼其他學系學科？

所以BBA好偉大架，係學生同學校嘅水泡

講完你自己有冇笑出聲？

因為事實冇用我先會覺得冇用

Danke

我 Econ 的

Bba acct for sure

Econ畢業做啲咩？

職業乞衣

hku econ咪又係bba

HKU Econ個朵叫BEcon。

truth，MBA就夠